臨臨嗰單虐兒案陣間九點半 有判決

9:30屯門法院
各位巴絲可搭西鐵或乘坐60X前往
睇下嗰兩條仆街點死先

各位巴絲唔好意思更正返聽日原來仲未有正式判決

推

知唔知"陣間"呢個詞語點用

宜家假假地都3月6號喇巴打,唔用陣間唔通用聽日咩

判官個名

話知佢總之要嗰兩條仆街不得好死就得啦

轉介高院排期審，有牌等

老謀起碼拖返2-3年先判啦,邊會咁快

唔好意思唔係太清楚香港法庭嗰啲運作

轉介高院排期
再選陪審員

提堂讀下條罪咋喎

水菜麗

老謀係裁判法院度判

同埋向裁判官匯報調查進度

建議你睇下《裁判官條例》先好開post

屌
開個post都要溫下書先開得呀？

至少唔會衝出黎柒啦
《裁判官條例》附表3已講明，任何可判處終身監禁既罪行，包括謀殺及誤殺，只能係高等法院原訟庭會同陪審團審理

唔係唔得，所以連登咪咁多低質post囉

我記得小學常識科已經有教香港法院有分唔同級別